覺唔覺盲撐sigma嘅人好肉酸

就算係又要做雞又要貞節牌坊咁又點
又唔係殺人放火偷呃拐騙
明買明賣
如果覺得無恥只不過係你地覺得太大男人主義
點解咁受歡迎只可以話有市場就有供應
老老實實有本錢有機遇 你會唔會有錢唔賺？

巴打……

岩
所以我撐佢哋做雞 影多啲雞相出嚟俾人睇

其實點解d女仔又要做雞又要貞節牌坊
真係同社會好大關係
如果個社會係尊重做雞嘅人
佢地自然唔洗羞羞埋埋 可以大方得體咁做雞
就係好多人好鍾意指指點點
完全唔尊重性工作者
覺得人地傷風敗德
呢個社會就係咁虛偽
口講就話職業無分貴賤
事實上 完全唔會睇得起性工作者

推上熱門

其實樓主係咪冇睇過sigma啲片？
佢好似由始至終都冇反對過啲女賣相

你幾歲 山係石頭海係水既道理都仲攞出來講

其實最大受害者未必係男人...而係個班相信實力知識嘅真女人
我做女人都唔撚甘心啦

唔係話撐佢地
只不過覺得每個人都有自己嘅自由做咩
與其指指點點 不如理解吓人地

樓下肯定有好多人屌我幫襯電子雞
事實上我一個都無同唔會幫襯
只不過覺得你咁樣公審人好唔順眼

借電競呃飲呃食係抵屌
但都有好多男人係有目的咁侮辱女性
我覺得佢要講下呢個問題 男權父權都同樣存在
佢講得就要balance咁先夠持平
咁樣反而令更多人盲目判斷女性同性扯上關係就係物化自己 呢個係佢啲片唯一不足

樓主 = 勇敢

知錯了
其實課金既開心,影相既開心,我地有相睇既又開心
大家都開心咪幾好
大家少D鬥爭,世界就簡單好多
點解偏偏有D人要搞串個Party,唔知有咩居心

簡直係移風易俗嘅典範，小女子喺佢面前都自愧不如

人地條片就係屌你d 電子雞偷換概念 道德綁架
你有自由做雞你既事 但包裝得好肉酸 破壞社會風氣
公審你時候大家講道理
sigma 將呢單咁庸俗既昇華到去哲學討論既境界大家應該珍惜

Sis... 你真係好勇敢

點睇啲性工作者當自己身體係商品但係唔比人當佢商品咁討論

利申尊重性工作者

人生就是不停引戰..

冇留意開香港kol 但連出3條片真係有啲癲狗feel

條友怨婦到

如果你google佢個名
其實係連登不嬲都好多人屌佢
係今次罕有大家同一陣線
果時連登一面倒撐我都好意外
點知而家一朝得志語無論次,得理不僥人
好快重蹈大J既覆轍

我就係色盲本人

真心覺得佢冇屌錯

一堆人無追post無睇片就衝出黎柒

咁多隻雞唔屌就係屌呢幾隻

屌佢食人血饅頭偽黃拎光環集體批鬥人都夠啦

sigma自我膨脹有咁多低質觀眾盲撐

唔無恥 只係班女睇唔清楚自己既定位
明明係消費品 但係又唔比人當佢地係消費品 就比喻做雞又要拎貞節牌坊咁
仲要係到9up咩女權所以先比人追住黎屌啫
我唔係物化女性 我只係將佢地既行為物化
sigma啲片我只係睇左一條 其他嗰啲應該都係反駁班女既論點

btw 有冇人同我夾錢課金fufu 18+圖

who

Sigma讀音==“

借刀?

Post 邊出嚟借刀?

點解無人幫中大迷你龍平反?
都比人JER左幾年

其實呢 佢冇話做雞冇問題 係批評佢做雞又唔應
而家啲毒撚理解能力係咪咁差

圖?

呢獲唔撐樓主

班電子雞fans重肉酸過林鄭

jm9...

佢on9 tg有佢電話跟住whatsapp搵到佢張相

擺撚明啦
人地解釋得咁撚清楚都仲可以成個標題黨咁講埋D on9野

呢鋪撐邊
唔好25啦-.- 人地當你係friend

我冇25... blink叫我私底下些牙俾佢食下花生我都冇

=.=

真，仲要連出咁多條片jer住班女
十足十個溝唔倒女神發爛渣既死毒撚咁

more

25不啦

你已經25左

唔緊要
你攞嚟要脅佢
等佢唔敢黑yeji

叫番佢Hide咗個電話啦...

佢都唔係屌人做雞
人地係屌緊d人做雞唔配競技呢2個字

米拉拉
做咩啫

以前記得呢條sigma 喺連登俾人屌到仆街
又話佢份人講嘢好自大 又話佢抄伍公子

而家淨係搵到呢個post

有無巴打係唔鍾意 二次元解密

班撚樣撚有睇過咩
見有人屌自己女神就急不及待出黎瓜瓜嘈啦

就係諗住咁 所以你見佢呢幾日唔敢蒲頭

唔通班雞果班觀眾叫高質咩

電莖女神係咪指競左個樣 唔係競左個技 其實大家都搞錯哂

或者調返轉
如果佢肯黑gfriend
你就唔爆

明顯盲反

比錢果下高汁

ching小氣？

我幫你頂住 你快d走

點解會熱門作左

講吓笑 我又唔係乜乜剋星

推

牙佬請注視面前的我

你驚咩

但呢班友直情傷害埋人wor
你有無睇佢上一條片
女人自己物化自己出嚟賣相就得
咁你啲相係拎出嚟賣
我討論商品都唔得？
我討論005而家抵唔抵買 又係唔尊重𠥔豐呀？
佢地唔係虛偽 係無賴
持住自己女性身份去哈哈霸霸

好感動 佢平時成日鬧你 你都唔會好知道導狗咁想整死佢

佢地好惡 你快d走唔好再推 色麻哥d o靚會咬死你

好似*

唉拉啦

tg pm

明買明賣咪值得基本尊重囉
啫係妓女就妓女，咩援助交際
KOL賣寫真賣相就賣寫真賣相，咩電競選手
邊撚到競呀，遊戲嘢就得少少，露腳露波相就大把

其實佢哋影咩賣咩係完全冇所謂，但用電競名賣相係真係影響到其他真係打機賣技術嘅人，亦好唔貼題
直接話自己做靚模，私影咪仲好，如果打幾鋪機就叫自己做電競選手咁成街男人都係啦

收皮啦女權撚 女權扮平權

雞

講真已經做多咗

色馬明顯係媾唔到女嘅死毒撚
連登亦有一堆呢類人
佢地只可以圍爐用鍵盤屌女

I usually stigma gay people

連登定律一 人紅必反
但係愈反愈紅

對手係ig fb還擊先繼續出片唔係咩

Fu雞打手走啦
去返你地fb圍爐算啦
連登唔適合你地

條友平時啲片撚有咁多人睇咪唯有係咁出

佢有佢唔俾唔中意 你咪你有你照討論 有咩衝突

佢有權講嘢，連登仔有權信，你有權屌。

性工作者應該點尊重？
用自己身體搵錢

拍AV既演員都會尷尬啦

好簡單，
你老婆係性工作者你接唔接受到？

冇衝突？
宜家就係有人因為搞咗想同邊個性工作者扑嘢嘅投票比人迫害到冇咗份工喎

屌真心覺得咁樣好撚毒

佢第一句就係唔反對佢地做idol賣相
但反對你要掛個名係運動選手咁去賣相

舉個例，如果立法會有條女剩係得樣，會又唔開，議題又唔關注，日日去賣相開淫live, 你會唔會反佢？

樓主擺明冇睇或弱智睇唔明 sigma 啦！！

覺

又唔係去偷唔係去搶又唔係做狗
點解接受唔到
就算我條仔同我講佢之前做鴨我最多唔鍾意姐 但係無論如何都要尊重佢既決定 同我個人鐘唔鐘意無關

我覺得拍AV/ GV既演員之所以尷尬係因為個社會風氣會批判佢地
如果個社會係好開放自由既話，做雞做鴨又點姐，搶你錢咩依家
可能係亞洲社會先特別保守？

咁就仆街 連登好多人撐佢

另外好簡單一樣嘢你諗你想唔想個囡做性工作者
你就明sigma唔想賣淫相風氣盛行係用心良苦
只不過你賣得淫就遇咗要比人當商品討論

高登連登一直都毒撚論壇黎架啦係唔知幾時多左好多mk咋

我會尊重

唔覺 佢講得幾持平
嗰啲口講女權主義 但又用自己個身體去賣一啲輕色情嘅女人係一定要屌佢 佢地係業界嘅毒蟲

唔係身體自主咩
點解要屌

香港人好尊重電子女優

啱呀,只要佢地免費share唔收錢跟本無人會屌佢地,反而會好想屌佢地

靠吸流量賺廣告費仲一舉兩得

lm

班電子雞公審到人冇咗份工
又唔見你睇唔順眼

最憎sigma

利申alpha,beta fans

口講尊重女性 但自己就最唔尊重女性 點解唔屌得
身體自主已經進化到我係女仔所以我做咩都得？

身體自主呢樣野佢係第2段片已經解釋得好清楚

咁就紅唔起架啦

照你咁講，直接掛名話係做雞既話，唔係咩女電莖，我相信大家都無聲出。

明顯樓主都冇用開腦諗野
建議睇多幾次條片 俾個廢腦動下

經理人水軍想係連登出post 人格謀殺sigma?

樓主deer?

原來lihkg咁多垃圾遊戲代理打手

睇左片未？
色麻介意既係佢哋打住電競選手旗號賣咸濕相
令真正努力做電競既女選手受影響

一邊低質另一邊就要高質？ 你幾大

咁對比之下 我相信sigma果邊會高質d囉
起碼唔係用碌撚黎諗野先

唔洗推啦
個個Push都負評
專業spin

幾時有公審過呀
你課左幾多金比直播雞？

條友似約女出街要求AA制不果之後上網唱人個類撚樣
撻一大堆理論去講男女平等乜乜乜

其實佢要賣相賣肉體將自己頭銜叫返做model 寫真藝人咪得
點解要稱呼做電競選手

但係佢攞貞節牌坊之餘仲要逼到人哋辭職喎， 你覺得冇問題？

好多男人咁有冇出名啲嘅例子
因為感覺佢真係見到有（deer fufu）果班先會講呢個主題

「就算係又要做雞又要貞節牌坊咁又點」
無既，香港最多就係厹

仇女毒撚係咁架啦

電競選手嘅要求應該無分性別
好似D外國女player唔賣弄色情打到上比賽先叫做值得人appreciate
如果佢係要賣弄色情 賣相嘅 個銜頭用返model 寫真女星
你估sigma會唔會搵到位入到班女?
樓主出得個咁嘅post擺明係消化唔到佢D片入面嘅內容

你要尊重同搵佢做老婆係兩樣野
你係咪要同哂尊重既人結婚呀?

撐sigma既話雖然多數唔高汁，但會用性別框架去做判斷

反sigma既話，就好兩極。真係用哂鳩黎諗既根本唔會理解背後既性別議題，總之靚就撐女個邊。
但如果真係對反女權同女權主義既討論有認識，就會知sigma 嘗試解釋既理論同埋推論都明顯有錯。

利申反女權

搞清楚你句 "明買明賣" 純粹係幫 "做雞" 呢個行為辯護
"又要做雞又要攞貞節牌坊" 同 "明買明賣" 係完全無關係
其實你知唔知自己up乜鳩

由頭到尾都係屌鳩班臭閪虛偽, 笑鳩佢唔撚知醜呀
有市場大撚哂? 可以合理化佢一切既行為?

盲撐sigma既人肉唔肉酸我唔知
淨係知你理據都錯撚哂咁去撐班臭雞就真係好撚肉酸

sigma條片係屌啲電子雞口講女權但自己做緊違背女權既野
成班究竟有冇睇條片

家陣做雞都可以咁正直大聲

可能d人理解能力低。

男人都有錯 所以唔屌得雙重標準女權
你覺得佢無講父權問題既 你咪自己拍條片講囉
人地拍得言之成理就得啦 定係拍咩都要受你管，拍得女權問題就要拍埋父權？

I shoulda put it this way
假設你嘅愛人係有拍AV
你介唔介意?

我介意呀 會分手添
咁我都唔會同肥婆一齊 係咪唔使尊重呀?

咁你子女呢？
如果係佢地意願你都要尊重喎

當然

當然唔制啦但要你尊重人真係咁難咩?

我覺得尊重包含埋放手
佢地如果大個識諗 都要比佢地做自己想做嘅

我無話唔尊重呢啲肥婆喎
你真係覺得成個社會對性好開放係好事？

好，當呢啲風氣，社會大趨勢係無得逃避，
咁我哋反對嘅最後都只會硬食

同埋你把呎好奇怪，想人哋尊重，又要''燒唔到自己’’

咁我唔想做窮人，都應該要尊重窮人。
你係咁講想唔想你咩咩無意思，同尊重根本兩樣野。
我地應該就係要尊重差異同自己唔鍾意既野

肉酸得過為班電子雞護航既厹雞蟲

女神帶兵周街批鬥人 電子界牛丸

鼓吹人唔洗努力 日日賣softporn送uber比老細就輕鬆

上車

真係有邏輯用實力既人食屎啦

讀毅進咪得囉 考乜能野u

你抗拒又可以點尊重
良性討論

尊重人地既行業 權利咁 我唔明同抗拒有咩矛盾

覺得班雞蟲抵屌啲

盲反肉酸d

唔覺 林鄭搞撚到香港咁 佢一撚定係最肉酸 最多話佢地可以拍得住林奠